hi 淡友（373）

加油

lm

晴晴

有信心
可回本

晴B

唉... 252 殺左比你 258上唔到 256企唔到
我有d 失望...

收市
係

晴巴

u盤拉上256

今日cls
熊仔得一下930 逃生門，之後全殺
夜期沽到落25070 引人開淡打穿250 dllm

正常

差百幾點

撞哂機 飲！

咩環境宜家Ching

一開波殺哂251牛再夾高

吉倉!唔過夜!

星期一重新上路

一開ig 又見到奈奈

差唔多日日都更新架啦

你地就好
有奈奈ig

無郁過由佢蟹
無破我條降軌唔止住唔覺得會再上
又企唔到十天線

淡友網紅

上唔到

唔係囉

我要過番布神個POST啦88

平時得相，今日係movie

正恩 Me2

晴巴 可唔可以教我玩極限牛熊

‎hi 淡友 (373)

幾多貨 由佢蟹要好強信念

本來想轉隻近啲
點知轉唔切
由佢長擺lu....

琴日已經係片

我又睇我又睇

唔識數
100k淡倉

咩位打靶